{
  "account": {
    "Failed to add user": "添加用户失败",
    "Get init score failed, error: %w": "初始化分数失败: %w",
    "The application does not allow to sign up new account": "该应用不允许注册新用户"
  },
  "auth": {
    "Challenge method should be S256": "Challenge方法应该为S256",
    "DeviceCode Invalid": "DeviceCode 无效",
    "Failed to create user, user information is invalid: %s": "创建用户失败，用户信息无效: %s",
    "Failed to login in: %s": "登录失败: %s",
    "Invalid token": "无效 token",
    "State expected: %s, but got: %s": "期望状态为: %s, 实际状态为: %s",
    "The account for provider: %s and username: %s (%s) does not exist and is not allowed to sign up as new account via %s, please use another way to sign up": "提供商账户: %s 与用户名: %s (%s) 不存在且 不允许通过 %s 注册新账户, 请使用其他方式注册",
    "The account for provider: %s and username: %s (%s) does not exist and is not allowed to sign up as new account, please contact your IT support": "提供商账户: %s 与用户名: %s (%s) 不存在且 不允许注册新账户, 请联系IT支持",
    "The account for provider: %s and username: %s (%s) is already linked to another account: %s (%s)": "提供商账户: %s与用户名: %s (%s)已经与其他账户绑定: %s (%s)",
    "The application: %s does not exist": "应用%s不存在",
    "The application: %s has disabled users to signin": "应用: %s 禁止用户登录",
    "The group: %s does not exist": "组: %s不存在",
    "The login method: login with LDAP is not enabled for the application": "该应用禁止采用LDAP登录方式",
    "The login method: login with SMS is not enabled for the application": "该应用禁止采用短信登录方式",
    "The login method: login with email is not enabled for the application": "该应用禁止采用邮箱登录方式",
    "The login method: login with face is not enabled for the application": "该应用禁止采用人脸登录",
    "The login method: login with password is not enabled for the application": "该应用禁止采用密码登录方式",
    "The order: %s does not exist": "订单: %s 不存在",
    "The organization: %s does not exist": "组织: %s 不存在",
    "The organization: %s has disabled users to signin": "组织: %s 禁止用户登录",
    "The plan: %s does not exist": "计划: %s不存在",
    "The pricing: %s does not exist": "定价: %s不存在",
    "The pricing: %s does not have plan: %s": "定价: %s没有计划: %s",
    "The provider: %s does not exist": "提供商: %s 不存在",
    "The provider: %s is not enabled for the application": "该应用的提供商: %s未被启用",
    "Unauthorized operation": "未授权的操作",
    "Unknown authentication type (not password or provider), form = %s": "未知的认证类型（非密码或第三方提供商）：%s",
    "User's tag: %s is not listed in the application's tags": "用户的标签: %s不在该应用的标签列表中",
    "UserCode Expired": "用户代码已过期",
    "UserCode Invalid": "用户代码无效",
    "paid-user %s does not have active or pending subscription and the application: %s does not have default pricing": "付费用户 %s 没有激活或待处理的订阅，且应用 %s 没有默认定价",
    "the application for user %s is not found": "未找到用户 %s 的应用程序",
    "the organization: %s is not found": "组织: %s 不存在"
  },
  "cas": {
    "Service %s and %s do not match": "服务%s与%s不匹配"
  },
  "check": {
    "%s does not meet the CIDR format requirements: %s": "%s 不符合 CIDR 的格式要求: %s",
    "Affiliation cannot be blank": "工作单位不可为空",
    "CIDR for IP: %s should not be empty": "IP 的 CIDR 格式：%s 不能为空",
    "Default code does not match the code's matching rules": "邀请码默认值和邀请码规则不匹配",
    "DisplayName cannot be blank": "显示名称不可为空",
    "DisplayName is not valid real name": "显示名称必须是真实姓名",
    "Email already exists": "该邮箱已存在",
    "Email cannot be empty": "邮箱不可为空",
    "Email is invalid": "无效邮箱",
    "Empty username.": "用户名不可为空",
    "Face data does not exist, cannot log in": "未录入人脸数据，无法登录",
    "Face data mismatch": "人脸不匹配",
    "Failed to parse client IP: %s": "无法解析客户端 IP 地址: %s",
    "FirstName cannot be blank": "名不可以为空",
    "Guest users must upgrade their account by setting a username and password before they can sign in directly": "访客用户必须通过设置用户名和密码来升级账户，然后才能直接登录",
    "Invitation code cannot be blank": "邀请码不能为空",
    "Invitation code exhausted": "邀请码使用次数已耗尽",
    "Invitation code is invalid": "邀请码无效",
    "Invitation code suspended": "邀请码已被禁止使用",
    "LastName cannot be blank": "姓不可以为空",
    "Multiple accounts with same uid, please check your ldap server": "多个帐户具有相同的 UID，请检查您的 LDAP 服务器",
    "Organization does not exist": "组织不存在",
    "Password cannot be empty": "密码不能为空",
    "Phone already exists": "该手机号已存在",
    "Phone cannot be empty": "手机号不可为空",
    "Phone number is invalid": "无效手机号",
    "Please register using the email corresponding to the invitation code": "请使用邀请码关联的邮箱注册",
    "Please register using the phone  corresponding to the invitation code": "请使用邀请码关联的手机号注册",
    "Please register using the username corresponding to the invitation code": "请使用邀请码关联的用户名注册",
    "Session outdated, please login again": "会话已过期，请重新登录",
    "The invitation code has already been used": "邀请码已被使用",
    "The password must contain at least one special character": "密码必须包含至少一个特殊字符",
    "The password must contain at least one uppercase letter, one lowercase letter and one digit": "密码必须包含至少一个大写字母、一个小写字母和一个数字",
    "The password must have at least 6 characters": "密码必须至少包含6个字符",
    "The password must have at least 8 characters": "密码必须至少包含8个字符",
    "The password must not contain any repeated characters": "密码不能包含任何重复字符",
    "The user has been deleted and cannot be used to sign in, please contact the administrator": "该用户已被删除, 无法用于登录, 请联系管理员",
    "The user is forbidden to sign in, please contact the administrator": "该用户被禁止登录，请联系管理员",
    "The user: %s doesn't exist in LDAP server": "用户: %s 在 LDAP 服务器中未找到",
    "The username may only contain alphanumeric characters, underlines or hyphens, cannot have consecutive hyphens or underlines, and cannot begin or end with a hyphen or underline.": "用户名只能包含字母数字字符、下划线或连字符，不能有连续的连字符或下划线，也不能以连字符或下划线开头或结尾",
    "The value \"%s\" for account field \"%s\" doesn't match the account item regex": "值 \"%s\"在账户信息字段\"%s\" 中与应用的账户项正则表达式不匹配",
    "The value \"%s\" for signup field \"%s\" doesn't match the signup item regex of the application \"%s\"": "值\"%s\"在注册字段\"%s\"中与应用\"%s\"的注册项正则表达式不匹配",
    "Username already exists": "用户名已存在",
    "Username cannot be an email address": "用户名不可以是邮箱地址",
    "Username cannot contain white spaces": "用户名禁止包含空格",
    "Username cannot start with a digit": "用户名禁止使用数字开头",
    "Username is too long (maximum is 255 characters).": "用户名过长（最大允许长度为255个字符）",
    "Username must have at least 2 characters": "用户名至少要有 2 个字符",
    "Username supports email format. Also The username may only contain alphanumeric characters, underlines or hyphens, cannot have consecutive hyphens or underlines, and cannot begin or end with a hyphen or underline. Also pay attention to the email format.": "用户名支持电子邮件格式。此外，用户名只能包含字母数字字符、下划线或连字符，不能包含连续的连字符或下划线，也不能以连字符或下划线开头或结尾。同时请注意电子邮件格式。",
    "You have entered the wrong password or code too many times, please wait for %d minutes and try again": "密码错误次数已达上限，请在 %d 分后重试",
    "Your IP address: %s has been banned according to the configuration of: ": "您的IP地址：%s 根据以下配置已被禁止： ",
    "Your password has expired. Please reset your password by clicking \"Forgot password\"": "您的密码已过期。请点击 \"忘记密码\" 以重置密码",
    "Your region is not allow to signup by phone": "所在地区不支持手机号注册",
    "password or code is incorrect": "密码错误",
    "password or code is incorrect, you have %s remaining chances": "密码错误，您还有 %s 次尝试的机会",
    "unsupported password type: %s": "不支持的密码类型: %s"
  },
  "enforcer": {
    "the adapter: %s is not found": "适配器: %s 未找到"
  },
  "general": {
    "Failed to import groups": "导入群组失败",
    "Failed to import users": "导入用户失败",
    "Insufficient balance: new balance %v would be below credit limit %v": "余额不足：新余额 %v 将低于信用限额 %v",
    "Insufficient balance: new organization balance %v would be below credit limit %v": "余额不足：新组织余额 %v 将低于信用限额 %v",
    "Missing parameter": "缺少参数",
    "Only admin user can specify user": "仅管理员用户可以指定用户",
    "Please login first": "请先登录",
    "The LDAP: %s does not exist": "LDAP: %s 不存在",
    "The organization: %s should have one application at least": "组织: %s 应该拥有至少一个应用",
    "The syncer: %s does not exist": "同步器: %s 不存在",
    "The user: %s doesn't exist": "用户: %s不存在",
    "The user: %s is not found": "用户: %s 未找到",
    "User is required for User category transaction": "用户类别交易需要用户",
    "Wrong userId": "错误的 userId",
    "don't support captchaProvider: ": "不支持验证码提供商: ",
    "this operation is not allowed in demo mode": "demo 模式下不允许该操作",
    "this operation requires administrator to perform": "只有管理员才能进行此操作"
  },
  "invitation": {
    "Invitation %s does not exist": "邀请%s不存在"
  },
  "ldap": {
    "Ldap server exist": "LDAP服务器已存在"
  },
  "link": {
    "Please link first": "请先绑定",
    "This application has no providers": "该应用无可用的提供商",
    "This application has no providers of type": "应用没有该类型的提供商",
    "This provider can't be unlinked": "该提供商被禁止解绑",
    "You are not the global admin, you can't unlink other users": "您不是全局管理员，无法解绑其他用户",
    "You can't unlink yourself, you are not a member of any application": "您无法自行解绑，您不是任何应用程序的成员"
  },
  "organization": {
    "Only admin can modify the %s.": "仅允许管理员可以修改%s",
    "The %s is immutable.": "%s 是不可变的",
    "Unknown modify rule %s.": "未知的修改规则: %s",
    "adding a new user to the 'built-in' organization is currently disabled. Please note: all users in the 'built-in' organization are global administrators in Casdoor. Refer to the docs: https://casdoor.org/docs/basic/core-concepts#how-does-casdoor-manage-itself. If you still wish to create a user for the 'built-in' organization, go to the organization's settings page and enable the 'Has privilege consent' option.": "目前，向'built-in'组织添加新用户的功能已禁用。请注意：'built-in'组织中的所有用户均为Casdoor的全局管理员。请参阅文档：https://casdoor.org/docs/basic/core-concepts#how-does-casdoor-manage-itself。如果您仍希望为built-in组织创建用户，请转到该组织的设置页面并启用“特权同意”选项。"
  },
  "permission": {
    "The permission: \"%s\" doesn't exist": "权限: \"%s\" 不存在"
  },
  "product": {
    "Product list cannot be empty": "产品列表不能为空"
  },
  "provider": {
    "Failed to initialize ID Verification provider": "初始化身份验证提供商失败",
    "Invalid application id": "无效的应用ID",
    "No ID Verification provider configured": "未配置身份验证提供商",
    "Provider is not an ID Verification provider": "提供商不是身份验证提供商",
    "the provider: %s does not exist": "提供商: %s不存在"
  },
  "resource": {
    "User is nil for tag: avatar": "上传头像时用户为空",
    "Username or fullFilePath is empty: username = %s, fullFilePath = %s": "username 或 fullFilePath 为空: username = %s, fullFilePath = %s"
  },
  "saml": {
    "Application %s not found": "未找到应用: %s"
  },
  "saml_sp": {
    "provider %s's category is not SAML": "提供商: %s不是SAML类型"
  },
  "service": {
    "Empty parameters for emailForm: %v": "邮件参数为空: %v",
    "Invalid Email receivers: %s": "无效的邮箱收件人: %s",
    "Invalid phone receivers: %s": "无效的手机短信收信人: %s"
  },
  "session": {
    "session id %s is the current session and cannot be deleted": "会话ID %s 是当前会话，无法删除"
  },
  "storage": {
    "The objectKey: %s is not allowed": "objectKey: %s被禁止",
    "The provider type: %s is not supported": "不支持的提供商类型: %s"
  },
  "subscription": {
    "Error": "错误"
  },
  "ticket": {
    "Ticket not found": "工单未找到"
  },
  "token": {
    "Grant_type: %s is not supported in this application": "该应用不支持Grant_type: %s",
    "Invalid application or wrong clientSecret": "无效应用或错误的clientSecret",
    "Invalid client_id": "无效的客户端 ID",
    "Redirect URI: %s doesn't exist in the allowed Redirect URI list": "重定向 URI：%s在许可跳转列表中未找到",
    "Token not found, invalid accessToken": "未查询到对应 token, accessToken 无效"
  },
  "user": {
    "Display name cannot be empty": "显示名称不可为空",
    "ID card information and real name are required": "需要身份证信息和真实姓名",
    "Identity verification failed": "身份验证失败",
    "MFA email is enabled but email is empty": "MFA 电子邮件已启用，但电子邮件为空",
    "MFA phone is enabled but phone number is empty": "MFA 电话已启用，但电话号码为空",
    "New password cannot contain blank space.": "新密码不可以包含空格",
    "No application found for user": "未找到用户的应用程序",
    "The new password must be different from your current password": "新密码必须与您当前的密码不同",
    "User is already verified": "用户已验证",
    "the user's owner and name should not be empty": "用户的组织和名称不能为空"
  },
  "util": {
    "No application is found for userId: %s": "未找到用户: %s的应用",
    "No provider for category: %s is found for application: %s": "未找到类别为: %s的提供商来满足应用: %s",
    "The provider: %s is not found": "未找到提供商: %s"
  },
  "verification": {
    "Invalid captcha provider.": "非法的验证码提供商",
    "Phone number is invalid in your region %s": "您所在地区的电话号码无效 %s",
    "The forgot password feature is disabled": "忘记密码功能已被禁用",
    "The verification code has already been used!": "验证码已使用过!",
    "The verification code has not been sent yet!": "验证码未发送！",
    "Turing test failed.": "验证码还未发送",
    "Unable to get the email modify rule.": "无法获取邮箱修改规则",
    "Unable to get the phone modify rule.": "无法获取手机号修改规则",
    "Unknown type": "未知类型",
    "Wrong verification code!": "验证码错误!",
    "You should verify your code in %d min!": "请在 %d 分钟内输入正确验证码",
    "please add a SMS provider to the \"Providers\" list for the application: %s": "请添加一个SMS提供商到应用： %s 的 \"提供商 \"列表",
    "please add an Email provider to the \"Providers\" list for the application: %s": "请添加一个Email提供商到应用： %s 的 \"提供商 \"列表",
    "the user does not exist, please sign up first": "用户不存在，请先注册"
  },
  "webauthn": {
    "Found no credentials for this user": "无法找到此用户的证书",
    "Please call WebAuthnSigninBegin first": "请先调用 WebAuthnSigninBegin 函数"
  }
}
